\chapter{Mi primer apéndice}
\label{appendix:myappendix}
\parindent=16mm    

Esto es parte de lo que se puede hacer con esta plantilla

Aquí da comienzo a la primera sección del capítulo actual, donde es
posible crear referencias bibliográficas \cite{bookPrincipito}, incluir
imágenes \figurename~\ref{fig:myfig}, listados \ref{lst:mylist},
\dots, recuerda que la sintáxis es la correspondiente a \LaTeX, aquí
sólo se cambió el formato del documento. Tambien debes recordar
incluir las citas a todo aquello que utilices, incluso a este estilo y
no convertirte en un jeta o mantas \cite{articleJetas}.

\begin{figure}[ht]
  \centering
  \includegraphics[width=6.5cm]{figures/gatito.jpg}
  \caption{Una imagen de un gatito.}
  \label{fig:myfig}
\end{figure}


%% \begin{listing}[language=C, caption=Hola mundo, label=lst:mylist]
%%   int main(){
%%     cout << ''hola LaTeX'' << endl;
%%   }
%% \end{listing}

\newpage

\begin{tcolorbox}
  \begin{center}
  Texto en caja 1
  \end{center}
\end{tcolorbox}



\myboxhow[15cm]{uclmColor}{\textbf{Mi Caja}}{Texto en caja 2}


\begin{mycode}{c}{Ejemplo c}{lst:main}
  //Codigo c
  int main(){
    return 0;
  }
\end{mycode}


\begin{mycode}{tcl}{Ejemplo TCL}{lst:tcl}
  #Codigo tcl
  set part xc7z020clg484-1
\end{mycode}



\begin{mycode}{python}{Ejemplo python}{lst:python}
  # Codigo en python
  def func(sum):
\end{mycode}

